收左政府筆錢會點使

扣完退稅同差餉減免
估自己袋幾多
而家無左萬里，爭做黨主席
我可能會拎啲錢去買機票，逃離香港算

4000洗得d 咩
利申 三糧